ipad pro 硬件勁但MBA硬件廢係咩玩法

ios 始終唔係電腦
game 又唔夠勁
做野software 又唔足
體驗又差，同時開2個word 對照已經難
但整到cpu gpu 咁勁

macbook air 作為萬元電腦
256 ssd
2核cpu
廢spec 廢到咁

係咪本末倒置

你睇佢勁快介紹完就知 為左應酬下大家 無咩誠意

因為推air出黎就係為左散貨

因為apple仲未成功將macOS轉去ARM囉...

啲parts 嘅stocks 關apple 閪事咩。
Apple 又唔係manufacturer.

訂多咗啊醒目

留名等睇ipad pro 駁 egpu